Mark Minervini online course

夾學費，有興趣tg: @k20489

驚交完學費之後佢變咗神喎

燈神*

做咩呢期個個推佢
有預感好快做燈神

佢搞online course 好過飛過去上堂
同埋都唔知有冇第二次
仲要MM+David Ryan
搞到我有D心郁郁
不過仲未留意詳情

幾錢

難得機會

有興趣 不過好貴幾人成團？

目標20人，加我tg

即係點夾？搵個地方開嚟一班人一齊睇？

L2m